平時又唔見有gear 派

今日豬鼻濾罐咩都出哂嚟
真係善心大爆發

香港警察不徇私、不對他人懷惡意

自推十次

攞唔緊要
攞完下次用

不嬲每次都有好多人派
屌那媽你呢啲左膠真係忽撚左上腦
打飛機唔好打上腦呀大佬

黑警好想引人衝

坐咗幾耐?

咪玩啦 平時點會係連登大肆宣揚

邊到派

攞返屋企就算

今日只係集會，流水式離開

小心拎完搭車俾人逗
如果今日決定唔衝既就留下次用喇

驚攞完冇下次
平時不嬲現場派 邊會上黎開post叫人過去拎

推

真心膠？

西環勁多防暴

即場翻譯： 汪汪，汪汪汪!

落雨唔會用tg 拎完都係下次用

引人入局

唔用TG 個日派
不了 sir